工程界花紅報告區

我自己報先

行頭：機電二判
花紅：1. 年頭半個月花紅
2. 年尾雙糧

大家請接力

Main con aqs
接近2個月

只有雙糧

Sub con 半年 乜都冇

點問老細有冇花紅果d

17工人
一個月都無仲好似皇恩浩蕩咁

做唔夠一年2k

蝕幾千萬
只有雙糧
勿相認

電燈仔 花紅一個月加雙糧
加1000人工

同是電燈 乜都冇

掛名文員
做咗十一個月
按比例雙糧
78%底薪花紅
加4%人工

一個月

你公司請唔請人

14個月
做大樓
但人工低 一出出3個月都分分鐘低薪過d pm 底薪

花紅一個月，公司賺多賺少都係咁...